[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 51

[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 50

放
Persona 5 中文版 200HKD
時間地點互就

放WWZ $250
將軍澳綫

收rd2 $170
油塘附近站交收

放
太鼓淨game $180
uncharted the nathan drake collection $100

收 detroit: become human - $130

lm

放隻狼
270
大圍交收

放GOW4 $180
1886 $50

藍田交收

放
Rdr 2 $200
Fallout 76 $120
Bf 5 $180

3隻要哂$460
屯元天/港島線交收

放
Persona 5 中文版 160HKD
九龍城 九龍塘 旺角較好

放 mon hunt $170
星期一至五 黃大仙至觀塘交收

放工時間

放

MHW ＄140

中環／旺角／九龍塘 交收

放 a way out 90

留 tg

旅jump force
$200
東鐵綫

放

隻狼 $280 連code

灣仔交收

要

tg: gurusamng

己sold

$90

放
call of duty black ops 3 $150
overcooked 2未開封 $150

交收地點：
1. 元朗任何地點（閒日夜晚7點30後及假期）
2. 紅磡站至元朗站之西鐵沿線（閒日夜晚約7點）

兩隻都要就$250

放
大蛇3中文 無code 300 可換days gone
fifa17 50
無雙7 100
粉嶺交收

收OG THE MOON DWELLERS
please tg

放god of war 4 $160
星期一至五下午6點後北角至九龍灣站
星期六日2點後黃埔/旺角
Pls tg

收 spiderman $200
屯元天

刺客教條奧德賽 $200
超級炸彈人R $150

$310要曬，屯元天可即日交收！

收
sims4 $80
綠色線

放隻狼無CODE
$280

收division 2 $250
紅/綠線

Sold

收days gone要有地圖 $350
紅線交收

半賣半送，清理屋企舊game
Uncharted 4 + Deus Ex : Mankind Divided
二隻加埋HK$100
保存良好，碟無花
中環至旺角MTR交收

收 GOW4 $170 Resident evil 7 $100 隻狼 $260
綠色線

收Days gone $250
藍色線交收

收division 2 $250

放
隻狼有code 300
大圍交收

放大蛇3有曲$290 ，荃灣線交收

收
Division 2 $250

放
隻狼 $300
隻狼掛畫全新 $40
人中極2 $150

綠色紫線
TG:

放 隻狼有code 280
大圍交收

放閃之軌跡二改金封面中文版 $130
觀塘港島線交收

放mhw 150$
元天屯交收

賣Fate/extella150$日版 機戰T300$中文版無CODE有章 黃埔站交收 或留line

放Fifa19 $150
東鐵/馬鐵線交收

放隻狼$250
屯門區

收re2 200
荔枝角-深水埗站

Tg: spookyyx

放
re2 有code
250
地點互就

收
中文
蛇魔3 $260
戰國無雙 真田丸 $150
噬神者3 $250
奈爾克與傳說之鍊金術士們 ～新大地之鍊金工房 $300

MTR 荃灣至太子

收Division 2 $260

放division2 有code
$280

收 day gone $280 放nba2k17$40

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)

平日1300 1815可觀塘

放

Catherine full body $300

元朗西鐵交收

收
無雙群星大會 $200
大蛇無雙3 280$

西鐵線

收
無雙群星大會 $200
大蛇無雙3 280$

另賣真三國無雙8 200$

西鐵線

收fifa19 $100

放
隻狼$300
division 2 連code $250
far cry new dawn $200
metro exodus $250
港島交收

放
Rdr 2
換 隻狼

收 GOW4 $150
荃灣綫交收

收 day gone $280

地點可議

放無雙大蛇3 250，蜘蛛俠 250
限屯門西鐵站交收

換 隻狼?

放隻狼無CODE
$270 紅色線交收

收
受讚頌者2 虛偽的假面 中文 280

大埔一旺角站交收

放
persona 200
titanfall 2 50
閃亂水槍 150
dying light 70
uncharted 4 100
人中極 100

我已經有
sorry

收days gone $290

放ps vr 第一代連camera加4隻vr game (bio7, until dawn rush of blood, ps vr worlds, 夏日課程宮本光） $1500 港島交收

放 Fifa 2019 no code $180
將軍澳線至港島線交收

放
2K19 $200

尖沙咀/柯士甸交收

收Bio RE 2 170

太子至灣仔交收

放隻狼 無code $250

油尖旺線交收

放day gone 連code 300

放
GOD OF WAR $160
閃之軌跡改 $120
中土世界:戰爭之影 $180
無雙大蛇3 無CODE $270
人中之龍極2 $180
Witcher 3 年度遊戲版 中文 $ 200

以上全要 $850 旺角 銅鑼灣站交收

放kingdom heart 3 英文版 HK$250
uncharted 4 中文版 HK$100

全要$300

收 day gone $280 放nba2k17$30

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)

平日1300 1815可觀塘

收sekiro $220
day gone $280

今日交收 東鐵線 + 元朗

放God of War $160
人中之龍極2 $180
Division 2 $250

收days gone $290
西鐵線 或尖沙咀站

放division 2. $250

收 days gone 300
東鐵 / 馬鐵

收 Nier Automata 中 170

收days gone $280
西鐵線

放
uncharted nathan drake collection 中英文合版 $100
uncharted 4 中英文合版 $90
Ratchet and Clank 中英文合版 $90
人中之龍3 中文版 $180
人中之龍4 中文版 $240
港島線/旺角/油麻地站交收
tg:

放bio Re2 中文版 $220

青衣站交收

收Bio RE 2 中文 180

太子至灣仔交收

放
Battlefield 5. $150
Biohazards re2. $ 200
Division 2. $280
Hitman2. $190

荃灣mtr交收

全收可平地方就你

收 World War Z $250

收Gundam Versus 110

放無雙大蛇3中文版無code $250
觀塘區交收 tg:ssnc2

放
EDF IRON RAIN
270$

放 Fifa 19 有 code $200
將軍澳線至港島線交收

放隻狼 有code
觀塘交收
$280

收
隻狼 $250
東鐵線交收

放 凱薩琳 fullbody中文 連首批特典code 340元

放隻狼 有code
金鐘交收
$280

放 隻狼 250
Tko交收

放 凱薩琳 fullbody中文 連首批特典code 340元

黃大仙交收

收jojo天國之眼 中文版

收
Detroit $150

放 Fifa 2019 no code $150
將軍澳線至港島線交收

放無雙大蛇3 $250
屯元天面交

收days gone $300
藍綠紫線

放全新

EDF Iron Rain 中文 $350

放隻狼有code $280
坑口站交收

推

收DQ 11中文版 $180
Horizon $90
uncharted 4 $90

放 凱薩琳 fullbody中文 連首批特典code 330元

黃大仙交收

放 Spiderman 中文版 $220
包送順豐智能櫃 或 收工時間九龍塘交收

請問邊區交收

收 biohazard re2 $190

葵青

放phar lap 200

黃埔站交收

賣隻狼連code 320 紫線全條至九龍灣交收
tg: fflobe

收fifa 19 $150
屯門西鐵站交收

Tg:combo611

放隻狠有code
寶琳交收
$270

放

人中之龍極2 中文 $150
女神異聞錄P5 中文 $180

旺角地鐵站交收

放蜘蛛俠200蚊，限屯門西鐵站交收

收凱薩琳 fullbody 300
最好將軍澳綫或附近交收

放

隻狼連code
$260

太子/旺角/旺角東 港鐵站交收

放 bio re 2 $200
god of war 4 $180

灣仔 調景嶺交收

tg space0073

放彈丸V3中文版 $180
綠色線-美孚

收fifa19$150
隻狼$250
綠色線交收 時間互就

收PS4 resident evil 2 $200
西鐵沿線/金鐘站交收

放resident evil 4 中文

LM

賣隻狼連code 280 紫線全條至九龍灣交收
tg: fflobe

放 bio2 remake 中文 無code $200

收 隻狼 $280
碧血狂殺2 rdr2 $200
洛克人 11 rockman11 $150

平日放工時間：荃灣，天水圍
Tg:

放nba 2k19 有code
$200
任何地方交收

放 Spiderman 中文版 無code $200
交收時間地點盡就

收
人中極 $100
人中極2 $120
Detroit $120

賣 隻狼連code $280
觀塘 尖沙咀交收

賣隻狼 連code $270
深水埗/太子/九龍塘/石峽尾 交收

放
Star Wars battlefront II $100

放catherine有code $300
屯元天交收

賣Detroit $150
旺角交收

放

Dark soul 3 無 code 無 DLC $110
EDF 4.1 無 code $110

九龍站，旺角/油麻地站 交收
黃埔站交收每 game -$10

放
division 2 $250
no code

紫綠線

放 Spiderman 中文版 無code $200
交收時間地點盡量就

想收 Overcook 2 ; F1 2018

放
division 2. $250

收
閃之軌跡3 中文版 230
閃之軌跡4 中文版 270
主要觀塘線交收，其他地方另議

隻狼不連code $230, 有意留tg

@Sing0111
有興趣

收 Ys Origin

收 Ys Origin $100

放隻狼有code $260
坑口站交收

收 MHW $130
太子交收
有意請tg

放
WWZ $250
RDR2 $200
觀塘藍田站附近 或 詳談

放phar lap(賽馬遊戲）200

綠線交收

放
bio Re2 中文版 $220
收
FIFA19中文 $150
西鐵屯門-南昌交收

放
Spiderman 無code HK$200
Uncharted 4 HK$100
中環至旺角MTR交收

放ps4 隻狼 code未用 有紙套 $260
西鐵屯門至元朗站交

放PS4機戰T 280

同場加PSV機戰V/X各150
3隻全收一共500

有意pm

補充 TG :ti_690

放nier 180
final fantasy 180
dark soul remastered 180
biohazard remastered 190

大圍 旺角 佐敦 交收

收
Resident Evil 7 $100
Resident Evil 2 $180
God of War 4 $160
綠色線

收 隻狼
$230
$220 no code

收fifa19 160 屯元天交收

收PS4隻狼
深水埗-北角MTR
no code IS OK
220

放隻狼 有code 260$

放
EDF IRON RAIN 有code
250$

放
Ace combat 7 非中字
Bio 2 Re

放fifa19 code $80

Pish

[quote]放閃之軌跡二改金封面中文版 $130
觀塘港島線交收

放
division 2. $240

收
RDR 2 $200
Days Gone $300

深水埗站交收

放隻狼 有code $280
荃灣地鐵站交收$270

收 day gone $290 放nba2k17$30

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)

平日1300 1815可觀塘

放 CODEfifa 19

$70

收
Days Gone $300

紫藍綠線交收

放 Division 2 $230
綠紫線

收 days gone $300
屯元天

收Anthem

$150

收red dead redemption 2

收
隻狼with code $260
Spiderman with code $220
Detroit $150

西鐵沿線交收
留tg

收
人中極 $100
人中極2 $120
Detroit $120

放
Persona 5 $170

比人飛機

放

隻狼連code
$260

太子/旺角/旺角東 港鐵站交收

放隻狼 有code
280
觀塘交收

放Spider-Man 有code $220
收人中4重製版 $190
觀塘/將軍澳交收

收Spiderman $180
day gone $250
shadow of the tomb raider $180

放PS4 GTA5 $120
荃灣至旺角站 一至五晚交收

收
凱薩琳 fullbody 300
閃之軌跡4 中文版 280
最好將軍澳綫或附近交收

收world war z 250

收red dead redemption 2

聽日交收

放
隻狼 有code 270
Bio2re 220
人中6 100
Watchdog2 100
The last of us 100

青衣或東涌交收

收
受讚頌者2 虛偽的假面 中文 300

大埔一旺角站交收

放
隻狼 有code $280
Dark souls 1 $150
巫師年度版 $150

屯元天交收

放極2 $130
dmc 5 no code $200
刀劍 虛空世界 $120
紅線/西鐵佳

收 人中之龍3 $160
人中之龍4 $200

放 the division 2 $250

收 day gone $30

$300

放全新 EDF Iron Rain 中文
$300

收fifa19 $150
西鐵沿線交收

收隻狼 280 大埔

Tg:

最好今日

收大蛇無双3 中文版 $250 觀塘線

收game冇出價錢都冇人屌？

放GTA5 $120
荃灣至旺角站交收

收機戰T 綠色交收 $280

收機戰T 綠線交收 $280

放red dead redemption 2 $210
屯元天交收

放
大蛇3中文冇code 300 可換days gone
無雙7中文 100
粉嶺交收

賣
RDR(唔肯定code用左未) $200
assassin's creed (有CODE) $ 120
gt sport (有code) $100
人中6 $120
人中極 $120

荃灣西交收 或平日金鍾交收
Tg: cuxdhd

放
凱薩琳 fullbody 中文 300
旺角交收

放隻狼 $280 有code
Fifa 2019 $200
粉嶺至大埔站交收

放 人中木村 $250

放

Resident Evil2 冇code $200
葵芳，葵興，大窩口，荃灣交收

收隻狼 $260 荃灣交收

放PS4 CODBO3 140
MGS5 110
VR UNTIL DAWN RUSH OF BLOOD 100
DESTINY 50
刺客4 60
DOAX3 FORTUNE 180
EVOLVE 60

另外順便賣PSV GAME
蘇菲工作室100（中文）
閃亂SV／EV 80 全收共120
TIME TRAVELERS 60
依蘇樹海／8 各120 全收兩隻加埋200（中文）

PS3 GVG FB 80

TG ti_690

放
黑色手掣 $280

收隻狼 $270 或者 用bio re2 冇code 補$70
南港島線/港島線交收

放KH3 日文版 未開封
200 TG ti_690

PUSh

收world war z $250

荃灣站交收

賣
凱薩琳 中文行版 有code $300
鑽石山交收

收

隻狼 有code$260
無code$200

旺角交收

放隻狼with code 280
tg: fflobe

收worldwar z 290

收a way out $110
detroit become human $130
長沙灣附近地鐵站交收

放DMC5冇曲 $200
港島沿線

放spyro reignited trilogy
$140
屯元天

放隻狼 $270
Combat ace 7 美 $250

放隻狼 $260
Combat ace 7 美 $250
旺角/旺角東

放 全新未開封 Driveclub $150

另搭單放 都係全新未開封 紅色手制 $350

放
波西亞時光 $140
Knack2 $50
順豐包郵

tg pmed

收隻狼 $270 或者 用bio re2 冇code 補$70
南港島線/港島線/將軍澳線 交收

放隻狼$280 有曲

將軍澳或官塘線

Day gone $300
Tg. @kkkk566857

收隻狼 $270 或者 用bio re2 冇code 補$70
南港島線/港島線/將軍澳線交收

隻狼連code 280 紫線至九龍灣交收
tg: fflobe

Push

放未開封KH3
150

TG ti_690

放
隻狼有code $280
或 換 Days gone
屯元天西鐵站交收

想賣部psvr有無人想要

收division 2 $240
天水圍交收

放fifa 19
180$
地方再傾

p

放
Catherine full body 300
EDF IRON RAIN 280
WWZ 250
紅磡交收

放division 2 $230

放隻狼$270有曲
將軍澳或官塘線

收ps4 mouse set
$500
九龍灣至將軍澳交收

放division 2 $220 冇code
紅/綠線 交收

放 ps4 slim 500gb 新淨 跟所有原廠配件
手制 耳機 hdmi 說明書
加埋
mhw, gt賽車, uncharted 4, knack 2
$1600

放真人快打$260，有code 荃灣放

放bio2 $200
將軍澳沿線交收
Tg:

收真三8 $160

沙田/太子交收

放
Gundam breaker3 breaker edition
170$
東涌站交收再減20$

放 隻狼 有code $280
太子交收 可改附近地點

收
日文版 機戰V 200
日文版 機戰X 250

放
日文版 機戰T (Code已用) 330
中文版 無隻Orochi 3 (Code未用) 300
中文版 無雙Orochi 2 Ultimate 150

時間 放工時間
地點 牛頭角 銅鑼灣 (可互就)

放審判之眼 冇code 樂富交收 $250

放隻狼有code $280
樂富黃大仙交收

放隻狼
270
觀塘交收

放
division 2. $220

收 中古game
Prototype 1+2 Bundle

放
Gundam breaker3 breaker edition 170
horizon + driveclub二合一 120
東涌交收每隻可減20$

收人中4 $200
觀塘/將軍澳站交收

收days gone $280

觀塘mtr

放 catherine full body 有code $300

屯元天交收

收 DQ builder2
荃灣到旺角交收

收days gone 280
將軍澳線交收

收
人中木村 $250

九龍灣站

TG: airsky1221

收 a way out 150
港島線

放days gone 300 有code

邊度交收

最好旺角

「放」
The God Of War $200
The Evil Within 2 $150

放
隻狼 有code 280
Fifa 19 180
仁王 120
炸彈人 180
人中 北斗 160
上水至旺角交收

收 中文
殘機為零 250

放fifa19 170$

最好旺角/油麻地交收

放
波西亞時光$120
Knack2 $50

放
Uncharted 4 HK$100
中環至旺角MTR交收

放
Persona 5 HKD200
時間地點互就

放
Ps4 95%新 有盒
連手制+2隻game
$1600

放人中極2, 西鐵線或尖咀站交收
150

放火影忍者疾風傳 終極風暴4慕留人傳 $220

收Spiderman $180

放edf ir 連code 350
tg: neru1998

放FIFA19 有code $180
港島區

收
無雙Orochi 3 $270
隻狼 $250
Spiderman $180
Horizon Completed Version $120
炸彈人 $150
RDR2 $180

柯士甸 - 黃大仙交收

放
隻狼 有code 280
仁王 120
炸彈人 180
人中 北斗 160
上水至旺角交收

收days gone 280
觀塘

放無雙大蛇3 有 code $280 可換 day gone
荃灣線交收

放隻狼 冇code $270
Ace combat 7 美 $240
旺角/東交收

生化啟示2
resident evil revelations 2中文字幕
(不是重製版)
100$

收
world war z 260
spiderman 190
荃灣線MTR 交收

收
真三8 中文版 $150
港島線

[]收a way out 110

放
仁王 100

紅色線互就

收 metro exodus $250

收days gone 300

放
division 2 $250
red dead 2 $200
東鐵線

推90只限火炭或沙田mtr

收 隻狼 260
西鐵線

放
隻狼 有code 300
Day done 有code 300
Battlefield 5 150
Anthem 150
全走800優先
沙田交收

收ps4 mouse keyboard
$500
九龍灣至將軍澳

收

Overcooked 2
$150

將軍澳線

放 ps4碟
生化危機2 $280
The division 2 $300
有興趣inbox
將軍澳及銅鑼灣交收

收days gone $300

將軍澳/銅鑼灣交收

收fifa 19 $180
屯門-荃灣西 沿線交收

Tg:combo611

放
metro exodus $250

收
隻狼 有code $280

調景嶺交收

收a way out 110

放
隻狼 有code $280

坑口站交收

收days gone $300

收 2k19

收 jump force 要有code
價錢pm
地點可就

放
BioHazard RE2 $190

深水埗/旺角站交收

放隻狼 連code 綠線交收
$280

我有一隻
$180
西鐵線交收 要唔要

收

隻狼250，有冇code都得，有code 280
將軍澳線交收

ok
咩站

收隻狼 $260 明天綠色線交收

$200

放 Catherine Full Body 300
收 閃軌4 中文 300
最好將軍澳或附近交收

收 GOW 3 50

收days gone 280

觀塘/牛頭角mtr

放
metro exodus $250

收
隻狼 有code $280
Days gone $280
EDF Iron Rain $250

調景嶺交收

收
DQ 11 中文版 $200

港島線交收

放
隻狼 無code $260
DMC5 無code $200

將軍澳線交收

收
尼爾遊樂園code
Catherine full body 尼祿眼鏡code

收Persona5 中文 $130

地方互就

放
隻狼 有code $270

坑口站交收

收bloodborne $80
Complete edition $140
觀塘線交收

放
metro exodus $250

收
Days gone $280
EDF Iron Rain $250

調景嶺交收

收 GOW 3 60
Gundam breaker 3 breaker edition 130

放
The division 2
$250
油尖旺交收

補充
無code

放
仁王 $90

紅色線互就

放
隻狼 有code $270 or 換 daysgone

坑口站交收

收

勇者鬥惡龍創世小玩家2 250

西鐵 紅線

放
大蛇3中文 冇code 280 可換days gone
無雙7 100
粉嶺交收

收
隻狼$250 有code $270
spiderman $180
地點互就

放
AC: Origin 150
Last Guardian 100
Horizon Zero Dawn 普通版 100
Little Big Planet 3 80

收
AC: Odyssey 170

港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

放edf ir 300
tg neru1998

收 勇者鬥惡龍創世小玩家2 $270

放
Horizon + drive club 3合1 120$
東涌交收100$

放
隻狼 有code $260 or 換 daysgone

坑口站交收

收
Nier $180 $200 GOTY
assassin creed odyssey $150
綠線交收

放隻狼 $250 冇code
地點互就

收人中4 220

放隻狼有code 280

收MHW 130

荃葵交收

放
隻狼 有code 280
仁王 120
炸彈人 180
人中 北斗 160
收
巫師3
上水至旺角交收

收
Dragon’s dogma $100
Days gone $260
Spider man $180

收 中文版
機戰v+機戰x
$400

放
METRO EXODUS 有CODE $300
空戰奇兵7 有CODE $280
EDF IR 有CODE $250

粉嶺交收

收 巫師3年度版 $170

荔景交收

收 蜘蛛俠 $200

放pkm 比卡超版
$220 地點互就

錯post

收 GOW4 $160

收 舊game
生化危機：啟示錄2 Revelations 2
90
沙田 大圍

sold

放
GT Sport(有Code) $70
蒼藍革命之女武神 $100
Resident Evil 7 $140
古惑狼 $100
Knack2 $100
人中北斗 $150
全收$500
荃灣線交收

收days gone $280
東鐵交收

放Division2 $250
元朗交收

收dmc 5
Witcher 3

收days gone $280
黃大仙站交收

放槍彈辯駁v3 中文版 $180

收隻狼$250

紅色線交收

放
DMC5 無code $200

將軍澳線交收

放 days gone $300有 code 屯元天交收

放
隻狼 $270
Spiderman $200
屯元天西鐵交收

收
dmc 5 有code
Witcher 3

放
Bloodbone $90
Metal gear 5 $90

收埋 god of war

放
隻狼 有code $270
觀塘綫 交收

收2隻 division 2
將軍澳綫交收

tg: samsonw93

放
隻狼 有code 270
Day done 有code 300
Battlefield 5 150
Anthem 150
全走750 優先
沙田交收

放dark souls remastered $120
綠線交收

收bloodborne old hunter DLC
$180

放
Sword Art Online Game Director Editor $120
Grand Theft Auto $120
Call of Duty Black OPS III $120
The Evil Within 2 $120
Gundam Versus $120

放
無雙orochi 3 $250
無雙orochi 2 ultimate $150
藍色線交收，其他再議

放
Jump force $350

火車沿線/長沙灣交收

放隻狼 無code 270 荃灣東涌線交收

收人中4
觀塘/將軍澳交收

放Days gone有code $300
紅線交收

收
火影忍者疾風傳：終極風暴4 慕留人傳 (中日韓文版) $100

屯元天/港島線交收

放GTA5 $100
葵興元朗朗屏優先

收
隻狼 $250

放
刺客信條 奧德賽 $200
SPIDERMAN $200
DMC 5 冇CODE $220

南昌, 奧運交收

放機戰t 320 冇code
機戰x 230 冇code
人中6 mon hun 自開

放Horizon Zero Dawn™: Complete Edition
code已用
$180

人中4 $230
地點互就

收隻狼250
bloodbourn 100
將軍澳線

收蜘蛛俠 Spiderman 有code 250

Tg

放edf ir 200
tg neru1998

Days gone 全新都係298

收red dead 2 $220 港島線 柴灣到太古

收 蜘蛛俠 Spiderman 200

邊間？

收 mhw 150
今日紅色線

放
隻狼 有code 270
Day done 有code 300
Battlefield 5 150
Anthem 150
全走700優先
沙田交收

放
nier automata 180

邊度

收隻狼260連code 荃灣交收

收
Days gone $300

大角咀交易

收
蜘蛛俠 Spiderman 200
red dead redemption 2 $200

觀塘綫交收

收
Dragon ball fighter Z 中文版 120HKD
九龍灣至藍田交收 時間再夾

灣仔188

mhw $150
Spyro Reignited Trilogy $120
要哂$220
屯元天交收

放埋red dead 220 九龍灣or 鰂魚涌交收

放 days gone 300 有code
西鐵綫 荃灣綫交收

放Persona 5
$150 紅線/西鐵交收

放刺客教條odyssey中文無code $190
牛頭角交收

放 daysgone 280 大圍交收 no code

DMC5放兩舊係咪已經冇人收

放
shadow of tomb raider 180
spiderman冇code 190
收
resident evil 2 remake 200
屯元天交收

放
審判之眼 死神的遺言 未開封 260
Ps4 doa3 150
Psv doa3 120
兩隻doa3一齊收200

PSV戰國4-2 100
PSVDQ建造者 100

TG:ti_690

收
Days Gone 200
RDR2 150

沙田交收

收 Spiderman $200
Jump force $300

九龍灣交收

收gundam versus 140
今日或者平日收工時間東鐵線交收

放
Jump force $320

火車沿線/長沙灣交收

放
人中 0 $150
火線獵殺 野境 $120
Mafia lll $100
觀塘交收

收 GOW4 $180

收
機戰v 220
機戰x 250

放隻狼 $280 有code 大圍站交收

放
metro exodus $250

收
Days gone $250
DMC V 連中文CODE $200

調景嶺交收

放槍彈辯駁v3中文版 $150
or 加$換
收隻狼$260

紅色線

放ps4 pro 連一手制 無盒
$2000

收閃之軌跡4 中文 280

收spiderman 200
另放
機戰X 250
GUNDAM VERSUS 120
GTA5 100
人中極2 120

平日放工時間 西鐵 交收

放群星無雙 $180
平日七點紅線或西鐵線

收
dmc 5 有code $250
GTA 5 $150

另放
Metal gear 5 $80
Infamous second son $80

放 edf IR $250
hitman steelbook edition $150
a way out $100
divion2特區版 冇code $250
gundam versus $180
fallout 4 $150

另收 光明之響 龍奏回音 $ 180
閃之軌跡2金裝版 $100

[u]

收 fifa 19 $160
太子交收 可改附近地點

放
Days Gone 有code $290
深水埗/旺角站交收

a way out sold

放隻狼有code $250
屯元天交收

收隻狼260連code 紅磡交收

放dmc no code 200
港島線

放機戰t $320 屯元天 中環交收

收
Bloodborne Old Hunter edition DLC版 $200
屯元天交收

放
蒼藍革命之女武神 $90
Resident Evil 7 $140
古惑狼 $90
Knack2 $80
荃灣線交收

放
人中6 100
uncharted collection 100

放
AC odyssey
$200
尖沙咀區/大埔區
東鐵紅磡至大埔墟

放ps4 pro 有盒 一手制
2000

放FIFA19 $100
荃灣至黃埔站沿線交收

收
Dragon’s dogma $100
Days gone $260

收 GOW 4 $180
DMC 5 要有code $250

綠綫交收

放
metro exodus $250

收
Days gone $260
DMC V 連中文CODE $230

調景嶺交收

放
DQ11 勇者鬥惡龍 $240
仁王 $80

南昌,長沙灣,旺角mtr 交收

放
大蛇3中文 280 可換days gone
無雙7中文 100
粉嶺交收

放
Persona 5 200HKD
時間地點互就 可小議

放

Red Dead Redemption 2 $250
Jump Force $350
Hitman 2 $200
太子/旺角/油麻地交收

放
days gone(有code）280

葵芳地鐵站交收

放
全新catherine full body $350

收
隻狼 $250

收
人中木村 $250
屯元天 兆康

放dmc冇code $200
西鐵/紅線交收

收人中之龍3

收Day gone 270

放
Ace Combat 7 中文
$280
旺角至九龍塘至紅磡

放

FIFA 19 $180

收
隻狼 $250 有無code都得
綠色線交收

收battlefield 5 ps4 中英 $100
即日馬鞍山線 九龍塘 交收

收 中文
殘機為零 200

放
隻狼 有code 270
Day done 有code 280
Battlefield 5 130
Anthem 130
全要650優先
沙田交收

收
jojo天國之眼中文版$200

放days gone 270/換隻狼

平日放工時間綠線

放隻狼有code $270
KT TST Mtr 交收

收

p5 中文 $150

灣仔/堅尼地城交收

收 GOW4 $180
荃灣綫交收

放 COD4
收Day gone 260
荃灣

賣
女神異聞錄5
160
荃灣線 西鐵線

push

放
metro exodus $250
人中木村 $250

收
Days gone $260
DMC V 連中文CODE $230

調景嶺交收

收
人中木村 $250
屯元天 兆康 沙田 大圍

放 rock band 4 連結他 $500

放
人中3中文版$180

收
Rdr2中文$200
Bio RE2中文$180
有冇code都可

灣仔交收/其他地方另議

收overcook2 $130

正常放工時間5pm-7pm，紅綠線交收

綠色線交收
KT 隨時

放
shadow of tomb raider 170
收
resident evil 2 remake 200
屯天元交收

放隻狼有code $270
God Of War 4 $200

地鐵紅線 綠線 紫線站交收

放隻狼有code + dark soul remastered
$450 觀塘線/馬鐵線交收

放
days gone有code 260

葵芳地鐵站交收

收Marvel Spider-man $200

放 真三國無雙7 $100
或我加錢換 monster hunter

放
Infamous second son $80
Metal Gear V $80
一齊收$140

售
女神異聞錄5 persona5 中文
160
荃灣線 西鐵線 旺角東

收mhw
屯元天交收

收
人中木村 $250
屯元天 兆康 沙田 大圍 上水

收 GOW4 $180
荃灣綫交收

0
0

「放」
The Evil Within 2 $150
The God of War 4 $ 200
兩隻一齊收 $300 東鐵線交收

收 人中之龍3

收
Resident Evil 7 $110
God of War 4 $180
Days Gone $240
Shadow of The Tomb Raider $170
NieR: Automata $160
綠色線

收

Overcooked!2 $130

夜晚7點後，港島線交收

收Plague Ps4
$250

收days gone $280 將軍澳線交收

收
Need for speed payback

放
DMC5 無code $200
Catherine full body 無code $300
可小議
將軍澳線交收
[/quote]

放 Gundam Versus 120

收
GT Sport $80
太鼓 $150
P5 $ 150
鍊金工房系列
隻狼 冇code $250 有code $280
受讚頌者 二人的白皇 $250

觀塘線或將軍澳線

收the crew2

收a way out $110
放fifa 19 $160
時間地方互就

放
隻狼 $250
Catherine full body 無code $300
人中北斗 $150
審判之眼 $250
油塘交收

收mhw $150
屯元天交收

放機戰OG $180
屯門交收
Tg: ttzho

出售
女神異聞錄5 persona5 中文
160
荃灣線 西鐵線

放
DMC5 無code $200
Catherine full body 無code $290
可小議
將軍澳線交收

放
女神異聞錄5 persona5 中文
160
荃灣線 西鐵線

收
division 2 $200 西鐵線

收 days gone $280 將軍澳線交收

放
GOW4 英文版 $110

收 隻狼 250

沙田區、旺角、金鐘交收

TG:zzz969

280收機戰T
tg:tradegameps4 中文

收
Resident Evil 7 $110
God of War 4 $190
Days Gone $250
Shadow of The Tomb Raider $170
NieR: Automata $170
綠色線

收spider-man $200
九龍灣至寶琳交收

收

機戰v 240
機戰x 260

放
AC odyssey
$200

收
dead rising4
$180

尖沙咀區/大埔區
東鐵紅磡至大埔墟

收
閃之軌跡4 280

放
metro exodus $250
人中木村 $250

調景嶺交收

放
NBA 2K19 $180
觀塘區地鐵沿線交收

收fifa 19 $160 屯門交收

收 rdr 2 $200

放
DQ11 勇者鬥惡龍 $240
仁王 $80

南昌,長沙灣mtr 交收 (地點可傾)

收人中極2

放
蜘蛛俠 200
屯元天荃灣
西鐵線

放 蜘蛛俠 200
荃灣屯元天 西鐵線

收
Days Gone $250 明天油塘至TST交收

收
太鼓 $150
P5 $ 150
鍊金工房系列
受讚頌者 二人的白皇 $250
初音未來Project DIVA Future Tone DX $200

觀塘線或將軍澳線

想收fifa19 150ok?
港島線

收 隻狼 250

沙田、馬鞍山交收

TG:zzz969

放assassin's odyssey
$180
今日觀塘至彩虹交收
聽日彩虹至深水埗交收
其他地方再議

放 隻狼 有code 280
元屯天交收

hold

收
ps4 蜘蛛俠 220
最好屯元天

收 機戰T 300
Red dem 2 200

彩虹至坑口，西貢交收

出售
女神異聞錄5 persona5 中文
160
荃灣線 西鐵線

////

收 Division 2 220
Spider man 200
Fifa 19 150
交收互就，荃灣優先

收 隻狼 270

馬鐵交收

TG:zzz969

收 隻狼 270

沙田、九龍塘、馬鞍山交收

放
隻狼 270 大埔

收 蜘蛛俠 $200

即日觀塘交收

放A Plague tale innocence (瘟疫傳說）
$250
紅線

放 days gone $280
黃大仙交收

收
隻狼 $270
太子線 <-> 油塘線

收fifa 19 $180 屯門交收

放
Persona 5 中文版 HKD170
黃埔/紅磡交收

收
太鼓 $150
P5 $150
鍊金工房系列
受讚頌者 二人的白皇 $250
初音未來Project DIVA Future Tone DX $250
偶像大師 星光舞台 $250

觀塘線或將軍澳線

放days gone 280
mgw 200
division 2 250

閒日-觀塘/牛頭角mtr
六日-上水

放

凱薩琳Full Body 中文 無code $300

綠色線交收

收 jojo天國之眼中文版
$250

收 巫師3年度版 $180
荔景交收

收
spiderman 中文 200
biohazard re2 中文 200

放
人中木村 $250

調景嶺交收

收
Spider Man 中文$200
World war z $230
The last of us $100

收
Spider man 200
交收互就，可即日旺角或荃灣

收 bio2 中文 220蚊

放 巫師3 年度版 200蚊
rdr2 200蚊

收 bio2 中文 220蚊

收
division 2 中文版 250

放
persona 5 160
gundam vs 140

大埔火車站

收 人中3

放horizon zero dawn $100

葵青區交收

放 人中4 $220
收 人中木村 $250
屯元天/西鐵/荃灣紅線交收

另放 Uncharted 4 HKD100
兩隻一齊收 HKD250
時間地點互就

放隻狼 有Code
$270

黃埔-上環站交收

放
bio2有曲220
港島/南港島

「放」
The Evil Within 2 $150
The God of War 4 $ 200
兩隻一齊收 $300

放division 2
$240 荃灣/荃灣西交收

放隻狼 270 有code
Fifa 19 220 (好似有code)
旺角站交收

放
Division 2 $250

尖沙咀/柯士甸交收

收
Resident Evil 7 $110
God of War 4 $190
Days Gone $250
NieR: Automata $170
綠色線

收
RDR 2 $200
spider-man $200
九龍灣至寶琳交收

收
機戰OG繁中 $200

收
red dead redemption 2
$200
屯元天交收

收人中4 $220
觀塘/將軍澳站交收

放 機戰T 中文 $290 (冇code)

葵芳交收

收 中文
殘機為零 220
days gone 260

放
瘟疫傳說：無罪 240

放
DMC5 無code $180
Catherine full body 無code $280
可小議
將軍澳線交收

賣審判之眼 木村
$250
西鐵沿線交收
有意

放
Days Gone 中文 $270
RDR2 中文 $220
人中0 中文 $200

荃灣至旺角交收

收
spider-man $180
人中木村 $230

放

rdr2 220

Dmc5 冇code 160

紅線交收

放
Catherine full body $280
人中北斗 $130
審判之眼 $230
油塘交收

放隻狼 270

長沙灣/將軍澳/旺角交收

Tg:illyaisthebest

收
受讚頌者 2 中文 300
受讚頌者 3 中文 300
Catherine full body 中文 260

大埔一旺角站交收

賣審判之眼-死神的遺言（人中木村）
$250
油塘交收 最快可以今晚
有意

收三國志13威力加強版
坑口交收
自出價

sor

收p5
$250
Tg: tchhihi

收三國志13威力加強版
坑口交收

放rdr2 $200
無code
馬鐵線/沙田/大圍/九龍塘交收

放 COD4
收Day gone 260
荃灣交收

.

放Spiderman
$220
大西北/西鐵線

收DAYS GONE $260
紅線交收

放
Bio2 re 冇曲 $200
葵芳mtr交收

Tg:

賣審判之眼-死神的遺言（人中木村）
$250
油塘，長沙灣交收
有意

收
RDR2 $200 油塘交收

收days gone Hk$270

灣仔交收

放
bio2有曲 250
人中極2 150
FFXV 150

金鐘中環/南港島

放
mhw 200
division 2 250

閒日-觀塘/牛頭角mtr
六日-上水

放division 2 230
收 Spider-Man 200
交收互就
荃灣可即日

放隻狼 260

長沙灣/將軍澳/旺角交收

Tg:illyaisthebest

收
red dead redemption 2 $200

放days gone 270
時間地點再約

有code

觀塘油塘交收

放division2
220

收
機戰X
GOW
WATCH DOG1,2
HORIZON

上水到粉嶺交收
帶價TG

放 DMC5 無code $200

觀塘綫交收

最新徵求：
收 中文
殘機為零 220
days gone 250

收Marvel Spider-Man
$200

收days gone $270
即日油麻地/旺角/佐敦

放 division 2
$230 荃灣/荃灣西交收

放隻狼250
地點再夾

收人中4 $220
觀塘/將軍澳交收

放 機戰 T 300
Gundam Breaker 3 120

收三國志13威力加強版
坑口交收
220

280 收機戰t 中文 西鐵

tg: tradegameps4

收metro exodus $250
屯元天交收

收Marvel's Spider-Man 漫威蜘蛛人 中英文版
$210

收
鍊金工房系列:
蘇菲的鍊金工房 $150
菲莉絲的鍊金工房 $150
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 $200

初音未來Project DIVA Future Tone DX $250
偶像大師 星光舞台 $250
NieR: Automata $170
Driveclub $100

觀塘線或將軍澳線

收fifa 19中文 $180 西鐵站交收

放 DARK SOULS 2
$130
屯元天

收三國志13威力加強版
坑口交收
240

收
CAPCOM 洛克人X 週年紀念合集 1+2 ￥100

收
CAPCOM 洛克人X 週年紀念合集 1+2

$100

放
fifa18 $50
gundam versus $150

收
Red dead redemption $160

收
Nier $170
隻狼 $220
交收互就

放人中3 $180
灣仔交收，其他地方另議

放
Days gone hk$270

旺角/朗屏交收

放
AC odyssey
$200

dead rising4
$150

尖沙咀區/大埔區
東鐵紅磡至大埔墟

收fifa 19 $150
Tg:combo611

放瘟疫傳說，$220

收工時間荃灣線交收

放
fifa19$180
機戰x $180
機戰w $150
rdr2 $200

放dead or alive xtreme 3 scarlet 中文版 $300

放
Monster Hunter World $200
新全民高爾夫 $50

東鐵綫交收

放
Lego DC Super Villain英文 $200
全新Days Gone $300
觀塘至美孚站交收

放
fifa 19 $200
觀塘線交收

收fifa 19中文 $180 屯元天交收

放隻狼連code $260
收division 2 $ 200

地鐵紅綠/綠線交收

放隻狼 $250
red dead redemption2 $200
全部有code
兩隻一齊買$420
港島線交易 其他地方另議

放
人中極 : $170
極2: $200
Rainbow6 $100

放
隻狼 $250
DMC 5 $250
只限元屯天，觀塘

收RDR2,$210
屯天元交易

收marvel Spider-Man $200
將軍澳/調景嶺線交收

放 DMC5 無code $200

綠綫交收

收spiderman $210
地點互就

放隻狼 260 no code

長沙灣/將軍澳/旺角交收

Tg:illyaisthebest

放隻狼$240連code
Fifa 19 $190
仁王$60

旺角站/大埔墟交收

收 spider man 蜘蛛俠
$210
Mtr 官塘/將軍澳線交收

收 spider man 蜘蛛俠 $210
Detroit $130
Mtr 官塘/將軍澳線交收

放NBA 2K19
$190
綠色線交收

放
隻狼 $250
元天屯交收

放 division 2
$220 荃灣/荃灣西交收

放隻狼 250 no code

可補錢換catherine

長沙灣/將軍澳/旺角交收

Tg:illyaisthebest

放 division 2 $220 荃灣交收200

放
the last of us $100
Until dawn $100
Final Fantaxy 10/10-2 $100
GTA 5 $100
FF15 $150
人中6 $150

放無雙大蛇 orochi3

日文版 code未用

$150 有意pm

放 days gone $270
黃大仙交收

放

凱薩琳Full Body 中文 無code $280

綠色線交收

放 DMC5 no code $200

綠綫交收

減價$180

放P5 中文版 $180
葵芳MTR或附近交收

放fifa19
$180

觀塘/上水/粉嶺/太和 交收

收 kh3 中文豪華版 750

放
bio2 有曲 230
港島交收

放Division 2, 220
沙田一帶交收

放隻狼 有CODE $250
西鐵線交收

放
g-generation 創世＄260
勇者鬥惡龍11 ＄260
屯元天西鐵線

收
巫師3
Horizon
自帶價tg

最好上水至粉嶺交收

放
人中一 $150
人中二 $150

收
隻狼$220

放DARK SOULS 2
$130
屯元天

收Spider-Man 220
Dark souls3 年度版250
隻狼 250
東鐵上水附近交收

放
隻狼 $200
DMC 5 $200
只限元屯天，觀塘

放人中木村 250
荃灣 大圍 沙田

放
人中0 120
人中6 120
人中2 150
觀塘線交收

收fifa 19中文 $180 屯元天西鐵站交收

收人中4 機戰x 180 綠線

收
CAPCOM 洛克人X 週年紀念合集 1+2 $100
Bloodborne $60
蝙蝠俠™：阿卡漢騎士 $60

放
g-generation 創世＄250
勇者鬥惡龍11 ＄220
屯元天西鐵線

放
Fifa 19 中文版
$160
最好屯門元朗交收
其他地點，時間可夾夾
歡迎查詢

放
隻狼 連code
280
觀塘/港島綫交收

收豬豬俠 220

收 dark soul remastered $100

放
人中4 $240
屯元天交收

收2k19
$150

綠色線

賣 Catherine Full body 中文
(dlc未用) $300
綠色線

放Division 2 - 210

放Spiderman $200
元朗西鐵交收

收Spider-Man 220
Dark souls3 年度版200
隻狼 250
東鐵上水附近交收

有無人要 bf1 英文版 $60

Telegram:tomc122

放F1 2018
$150
綠色線交收

放
Days gone hk$250

旺角/朗屏交收

收 bio2 $200
屯門交收

Tg:ttzho

收bloodborn old hunter 150
太子站

放 God of War 4 $200
將軍澳線交收

求DOA 3排球 $250

放red dead 2 $200
Project cars $100

綠色線交收

放
人中之龍 極2 $150
COD WW2 $120

收
Spiderman $200
Detroit $100
The last guardian $100
Gravity Rush 2 $120
黃大仙交收

放
隻狼 有code $270
荃灣地鐵站 平日放工時間

放
fifa17 $20
fifa18 $50
fifa19 $170
新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期 $150
Detroit Become Human $200
The Division 2 $250

將軍澳線交收

放
秋葉原之旅2 日文版 $50
Gundam Versus 日文版 無CODE $120
戰國無雙42 中文版 $120

放奧丁領域 $100
或換The Amazing Spider-man 2

彩虹交收 （其他地方可議）

fifa18 $50 Hold
fifa19 $170 Hold

放隻狼 有code 200 元朗屯門天水圍

收隻狼 200
黃埔至上環地鐵站

放
人中6 100

放機戰T 中文版無code $270
兆康西鐵站面交

收 kingdom hearts 3 中文豪華版 750
交收地點互就

放 days gone $240
交收地點互就

放 Bloodborne the old hunters 150 元屯

收 gundam versus $150
交收地點互就

放
division 2(有code未用）$230

收
gt sport$100

屯門交收 可即日

放
DMC 5 無code 200

綠綫交收

收閃軌4 中文 $260 屯門

tg: snyw77

放隻狼有code $300
人中木村有code $270

鑽石山MTR交收，時間再夾

收
The Last of Us™ Remastered 中文版 $70
Detroit: Become Human™ 中文版 $100
荃灣/荃灣西交收

放fifa19
$170

觀塘/上水/粉嶺/太和 交收

放
fifa18 $50
gundam versus $150

收Red dead redemption $180

Tg:stangelb

放
隻狼 有code $250
荃灣地鐵站 平日放工時間

收：
Outlast1同2
放：rdr2
可換
Tg:

收豬豬俠

放P5 中文版 $170
收閃之軌跡4 $250
葵芳MTR或紅線交收

放rdr2 200

收days gone
tko line交收

放rdr2 $200

Days gone 換隻狼
西鐵 地鐵

-放-
真三國無雙6 with 猛將傳 $150
Final Fantasy 12 Zodiac Age (英文版) $60
Battlefield 1 $60

觀塘線/將軍澳線交收

收 勇者鬥惡龍 創世小玩家2
$200
紫線/綠線調景嶺到牛頭角交收

放rage2 $290

放fifa18 $50
收2k19 $150

放 MHW $200
人中之龍 6 $100
Days Gone $250
全有Code
3隻要哂 $500

收Spider-Man 220
隻狼 250 有code
東鐵上水附近交收

放

FIFA 18
$50

收
Overcooked 1 $80
Overcooked 2 $130

觀塘 牛頭角 九龍灣 土瓜灣 交收
其他地點可以夾下
TG: peanutfriends 歡迎查詢

賣
Days gone
$250
換隻狼
西鐵 地鐵

收2k19
$160

放人中3 200
東鐵綫交收

收Bio 2
要齊codes

收 機戰T $300
觀塘藍田油塘交收

收rdr2 $200

放dmc5 冇code
160 紅線交收 荃灣優先

放
人中木村 $240

調景嶺交收

放
大蛇3中文 280 可換days gone
粉嶺交收

賣

勇者鬥惡龍 創世小玩家2
320
The Crew 2
150

收

p5 中文 $170

灣仔/堅尼地城交收

收
The Last of Us Remastered 中文版
Detroit: Become Human 中文版
請帶價
荃灣/荃灣西優先

唔標價 想搵水魚

現放 260元！

放
Anthem 有磁貼 無code 180

收world war z $200

收days gone 250
將軍澳或附近交收

放 火線獵殺:野境 150
Drive club 150
Bloodborne 150
全收優先 400
元朗屯門天水圍

放 火線獵殺:野境 150
Drive club 150
Bloodborne the old hunters 150
全收優先 400
元朗屯門天水圍

收world war z $210

屯門葵芳

收 人中3 $180

收
隻狼 $250
red dead redemption $200
交收互約

放
bio 2 冇code 200
屯元天交收

放 God of war 4 $200
Tg:

收
rdr2 HK$180
中環至旺角MTR交收

放
shadow of the tomb raider
$200

將軍澳綫交收

放PS4驚爆危機Full Metal Panic《戰鬥的Who Dares Wins》

$230

放kingdom heart 3 中文
350$ 只限藍色線

放
人中木村 $230

調景嶺交收

收rdr2 $200
有code $220
葵芳-大埔交收

收 2k19 $180

放
Days Gone $270

荔景交收

放 火線獵殺:野境 150 Drive club 150 Bloodborne the old hunters 150 全收優先 400

放
FIFA19 $200
隻狼 $250

收
瘟疫傳說 無罪 $200

調景嶺交收

放 shadow of the tomb raider（鐵盒版） $150

收 world war z $200

賣

勇者鬥惡龍 創世小玩家2
320

勇者鬥惡龍11
200

放
凱薩琳 Catherine FullBody 280
葵芳 交收

賣

勇者鬥惡龍 創世小玩家2
320

勇者鬥惡龍11
200

GTA V
150

古惑狼
120

放
無雙大蛇3中文 280
粉嶺交收

放人中北斗 100
overwatch 100
閃亂神樂 80
人中極2 120
Ffxii 80

全要400

有意留game名 tg

放
人中 0 110
人中 6 110
觀塘線交收

收 world war z $200

閃亂係邊隻
係邊交收？

Peach beach splash

個隻玩咗了，唔要了thanks

賣Days gone $260有code, 買左無一星期😂

灣仔地鐵交收

收 world war z $220

放dark souls 2
$130
屯元天

收大蛇3中文 $230
觀塘交收
tg:

收大蛇三中文
$220

放 DMC5 no code 200

綠綫交收

放 division 2
$200 荃灣/荃灣西交收

收 dark soul 1
$120
屯元天

放2k19 $200

放
FIFA19 $200

調景嶺交收

收
蛇魔3 中文270 荃灣葵青

放

勇者鬥惡龍 創世小玩家2
320

GTA V
150

放
人中極2 $120
COD WW2 $120

收gow4 $200

放
Days Gone $270
人中之龍0 $180

收
Detroit $180

荔景交收

收 機戰T 300
Red dem 2 200
彩虹至坑口，西貢交收

賣 days gone
$240
with code
屯門至荃灣西

美孚至紅磡 東涌或荃灣線
$250

放fifa 18 $50

1001

推爆post個位做乜換咗ac嘅

換新admin , 簡單隨緣巴打唔撈啦
我會盡力服務大家